日本自駕遊保險問題

係日本炒左車 要各賠撞車損毀&撞物損毀各5萬Yen

Claim保險果陣佢只係賠撞車損毀果5萬yen 另外話撞物損毀佢當第3者責任咁計就唔包落租車自負果度所以無得賠 係咪間間保險都係咁計？
有無人試過其他保險係兩樣都賠 Thx!!

利申 ： 大新保險 條款如下

以我所知最大最貴個幾間都係唔賠第三者，只係會賠自己同自己架車既損失
所以日本自駕保險要性價比，一定係「同租車公司買免責保」+「香港買包NOC既旅遊保($5000+)」

香港保險入面既租車賠只係賠你要比個20000或50000
第三者要買租車公司個個
而noc 香港係無公司會包因為係租車公司收你唔係因損毀而做成既費用， 要賠埋noc就都係要買租車公司全保
簡單講就係 買晒租車公司保險就無死
唔好慳個少少

就係有買左免責佢都要我賠
又無人識講英文解釋唔清楚拗唔贏佢 死日本仔

無公司包noc，只包 自負額
因為noc唔係墊底費 係租車公司另外收你

你如果只係買左免責 係要賠noc喎

同埋係日本都炒得車又唔識日文就唔好自駕啦

咁講咪即係香港個旅保自駕保障係廢 保唔足d墊底費

我買左免責 佢要我賠埋果10萬yen + 2萬yen noc

講明包NOC既有
無講明包NOC，但實際上claim得既都有
香港買個plan再貴都係$40一日，日本幫襯租車公司閒閒地都過1000yen一日，旅遊保仲要包你n咁多樣野，所以除非嫌麻煩，否則性價比旅遊保險係無得輸

哦 好既

研究左下次買埋上網d第3方租車保險算 乜9都保埋

今次貪平租果d local公司無人識英文 平番黎都嘔凸

NOC - Non operation cost
佢做唔到生意所以收你
依個香港旅遊保有包
你返黎可以claim返

果10萬yen係咩？

租車公司個免責保係包墊底費架喎，唔係加錢買黎做乜
你係有加錢買，定係本身包，定係無買？

只包架車既墊底費
其他第三者財物 租車公司既營業損失 都同架車冇直接關係

一係就同租車公司買全保
一係買其他租車保險 (喺網上同某r字頭租車 agent買過 睇 terms就應該包哂 不過我冇 claim過)

本身個價寫包埋免責 經樂天租

佢係買左大新果個 大新宜家唔包佢第三者損失

btw 我自駕通都係跟租車公司買 cdw 同noc 買齊哂

邊間保險公司包noc?

就算msig都係
損失，賠償並不包括其他費用。若車輛並非遭到意外撞毀，其拖車費用將不獲賠償。另外，亦不會賠償出租公司因不能租出損毀汽車的營業損失或相類似原因之任何收費，包括但不限於營業補償費用(NOC)

咪撞爛車/其他野果各5萬墊底費

好多都包喎
我幾年前都係MSIG claim NOC 20000yen

我個段野都係msig 度搵出黎

真係廢廢地。 買齊日本全保好過